Overwatch 組隊TG

開個group招人一齊排

因為單排真係雷死人